【集思廣益】有咩手段可以抵制d死煙鏟

人在大陸酒樓
屌佢老母臭閪左右都有蝗係度食煙
有條撚樣仲坐係冷氣底食食食
堆煙就不停吹過黎
想問下各位巴打有咩方法可以令到佢唔食/騷擾返佢班撚樣？
我恨不得一刀落佢喉嚨到放血

人在大陸酒樓
此post已完

唔閪都唔撚洗問啦下話？

返大陸梗要戴個口罩啦

防毒面具都唔夠頂，坐張台前後左右都食
死蝗蟲食咁撚多煙點解唔全國肺癌

好人好者去地獄鬼國

老人家住果邊，放假返去探下佢地 長住咩屌那星